欠交5萬保釋金 虛報門牌號碼 官向偷拍女發拘捕令

法庭上周三(23日)審理佔領旺角藐視法庭案期間，在公眾席旁聽的女子唐琳玲涉嫌在庭內拍照。因唐未有在昨日(28日)限期屆滿，她未有現身交出5萬港元保釋金，法官今(29日)遂向她發出拘捕令。

律政司今早向法官表示，至昨午限期時唐琳玲均未有交出5萬港元保釋金，其後警方到唐提供的地址嘗試拍門，發現該大廈並沒有唐早前提供的門牌號碼，故一直未能找到唐。法官最終決定即時頒下拘捕令，要求警方拘捕唐歸案。